\documentclass[a4paper, 12pt]{report}

\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[top=3cm,bottom=3cm]{geometry}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{pifont}
\usepackage{tocloft}

\newcommand{\Xmark}{\ding{54}}
\newcommand{\xmark}{\ding{53}}
\newcommand{\cmark}{\ding{51}}
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}.}


\fancypagestyle{plain}{%
	\fancyhf{}
	\renewcommand{\headrulewidth}{0.1pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.1pt}
	\fancyhead[L]{Sup - A2}
	\fancyhead[C]{Manuel d'installation}
	\fancyhead[R]{12 Juin 2017}
	\fancyfoot[C]{\thepage}
	\fancyfoot[L]{\includegraphics[width=1.5cm]{rubix.png}}
	\fancyfoot[R]{\includegraphics[width=2.0cm]{epita.png}}
}

\makeatletter
\def\@makechapterhead#1{%
  \vspace*{-20\p@}%
  {\parindent \z@ \raggedright \normalfont
    \interlinepenalty\@M
    \ifnum \c@secnumdepth >\m@ne
        \Huge\bfseries \thechapter\quad
    \fi
    \Huge \bfseries #1\par\nobreak
    \vskip 20\p@
  }}

\def\@makeschapterhead#1{%
  \vspace*{-20\p@}%
  {\parindent \z@ \raggedright
    \normalfont
    \interlinepenalty\@M
    \Huge \bfseries  #1\par\nobreak
    \vskip 20\p@
  }}
\makeatother

\addto\captionsfrench{
  \renewcommand{\contentsname}
    {Sommaire}
}

\cftsetindents{chapter}{0.5in}{0.5in}

\addtocontents{toc}{\cftpagenumbersoff{chapter}} 
\addtocontents{toc}{\cftpagenumbersoff{part}}

\begin{document}

\title{\bf Manuel d'installation \medbreak \normalsize Projet Enigma - Roubiconx - SUP S2\medbreak \includegraphics[width=10.0cm]{rubix.png}}
\author{Nicolas \bsc{Acart}\quad Antonin \bsc{Ginet}\quad Guillaume \bsc{Saladin} \\ A2}
\date{12 Juin 2017}
\maketitle

\tableofcontents
\newpage
\vspace{1.5cm}
\pagestyle{plain}
\setcounter{chapter}{1}
\section{Objet}


Ce document a pour but de d\'ecrire l'installation du jeu Enigma de l'\'equipe Roubiconx.

\section{Livrable}

L'installation est fournie sous forme d'un fichier Setup nomm\'e \og Enigma\_Setup.exe\fg{} et un manuel d'utilisation fourni avec.

\section{Configuration minimale requise}

	\begin{itemize}
	\item[-] Processeur: Intel Pentium D ou AMD Athlon 64 (K8) 2.6 GHz \\
	\item[-] Carte graphique: Nvidia GeForce 9600 GT ou AMD Radeon HD 2400 \\
	\item[-] RAM: 2 GB \\
	\item[-] Espace disque: 400 MB \\
	\end{itemize}

\section{Configuration recommand\'ee}

	\begin{itemize}
	\item[-] Processeur: Intel Core i3 ou AMD Athlon II (K10) 2.8 GHz\\
	\item[-] Carte graphique: GeForce 200 Series ou AMD Radeon HD 5000 \\
	\item[-] RAM: 4 GB \\
	\item[-] Espace disque: 1 GB \\
	\end{itemize}	

\newpage
\vspace{1.5cm}
\section{Proc\'edure d'installation}

Sauf indication contraire, la suite des t\^aches doit \^etre effectu\'ee depuis une session Administrateur (Windows).\\
De fa\c{c}on g\'en\'erale, apr\`es avoir cliqu\'e sur \og Suivant \fg{} dans une fen\^etre, il faut parfois attendre
quelques secondes avant que la suite d\'emarre ; attention \`a ne pas cliquer de nouveau sur
\og Suivant  \fg{} (m\^eme si le bouton n'a pas \'et\'e gris\'e).

\section*{Installation}

\begin{itemize}
	\item[-] Double-cliquez sur l'ex\'ecutable Enigma\_Setup.exe \\
	\item[-] Choisissez la langue de l'installeur et cliquez sur \og OK \fg{}
	\begin{center}
	\vspace{0.5cm}
	\includegraphics[width=10.0cm]{OK.png}
	\vspace{0.5cm}
	\end{center}
	\item[-] Choisissez le dossier de destination et cliquez sur \og Suivant \fg{}
	\begin{center}
	\vspace{0.5cm}
	\includegraphics[width=10.0cm]{Destination.png}
	\vspace{0.5cm}
	\end{center}
\newpage
\vspace{1.5cm}
	\item[-] Cochez la case pour avoir un raccourci sur le bureau et cliquez sur \og Suivant \fg{}
	\begin{center}
	\vspace{0.5cm}
	\includegraphics[width=10.0cm]{Suivant.png}
	\vspace{0.5cm}
	\end{center}
	\item[-]  Cliquez sur \og Installer \fg{}
	\begin{center}
	\vspace{0.5cm}
	\includegraphics[width=10.0cm]{Installer.png}
	\vspace{0.5cm}
	\end{center}
\newpage
\vspace{1.5cm}
	\item[-] Pour finir l'installation cliquez sur \og Terminer \fg{}
	\begin{center}
	\vspace{0.5cm}
	\includegraphics[width=10.0cm]{Terminer.png}
	\vspace{0.5cm}
	\end{center}
\end{itemize}

\newpage
\vspace{1.5cm}

\section{D\'esinstallation}

Toute d\'esinstallation doit \^etre effectu\'ee sous une session Administrateur (Windows).
\newline
\begin{itemize}

	\item[-] Allez directement au dossier source du jeu ou faites un clic-droit sur le raccourci sur le bureau et cliquez sur \og ouvrir l'emplacement du fichier\fg{}
	\begin{center}
	\vspace{0.5cm}
	\includegraphics[width=10.0cm]{ClicDroit.png}
	\vspace{0.5cm}
	\end{center}
	\item[-] Double-cliquez sur l'ex\'ecutable \og unins000.exe\fg{}
	\begin{center}
	\vspace{0.5cm}
	\includegraphics[width=10.0cm]{Dossier.png}
	\vspace{0.5cm}
	\end{center}
\newpage
\vspace{1.5cm}
	\item[-] Cliquez sur \og Oui \fg{}
	\begin{center}
	\vspace{0.5cm}
	\includegraphics[width=10.0cm]{Oui.png}
	\vspace{0.5cm}
	\end{center}
	\item[-] Cliquez sur \og Ok \fg{} et le jeu sera d\'esinstall\'e
	\begin{center}
	\vspace{0.5cm}
	\includegraphics[width=10.0cm]{OK2.png}
	\vspace{0.5cm}
	\end{center}
	
\end{itemize}

\end{document}
